[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(118) / 24小時營業

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.02 專輯初動突破50萬張！！！
9.06 X1第四個一位粗卡耶！！！

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

LM!

你今日食左未啊?

啊

開工前留個名先

奶BB

又話返工

帶埋男朋友LM

扮晒野避1001

230先開會

咪係

未夠鐘開會咋

一家人LM

幼稚園生咁

我因為哩四張相迷左佢
完全抗拒唔到男友照

帶我老婆lm

曜b LM

快啲好翻，健健康康！

「多謝你如此精彩曜眼，
成為我平淡歲月裏的星辰。」

召喚 知你叻啦絲
1st look有得平啲訂 $30，訂埋你嗰本？

我係咁瞓完又醒醒完又瞓
乜都未食好肚餓lm

佢真係好正

帶我隻兔出黎玩

帶男朋友留名

幫推

召喚 知你叻啦絲！

隻兔我咖喎

sor 隻兔我老公黎
你開你嘅會啦

隻兔係我老公喎

一條底褲會有老公㗎？
我先係佢嬌妻

可以啊

嬌嬌唔好幻想咁多

推1st look
X1第一本團體畫報雜誌G持衝銷量

嬌嬌其實好入戲 值得俾掌聲既 希望有朝一早佢係金曜漢面前會講得出依啲說話

平時對住老公唔太敢出聲

下一秒會有保安的佢走

貓貓曹留名

再貼多個少年美呀曹直拍先

成班女人都同佢講我愛你㗎啦

牙曹

我都就黎頂唔順牙性依個頭架啦

有得吉下就好啦

完美男子

手指好長

好襯佢

南小同車一致認為牙𤋮係X1最似小朋友

但係牙熙覺得曜b最細路

bb仔口味

手指好長咯

今日SBS人歌一位候補！！！！！！！

見到宣美都係唔好咁快開心住

表情豐富到

佢同啲飯嘅互動真係好正好親切

好貼地既反應

個body真係好正

貴婦

我真係覺得好襯佢

我都覺連埋個表情睇仲襯

好有貴氣

#한승우 #TMI_NEWS

成日整條褲

係個啲飲Afternoon Tea既英國貴婦

飯問碩生日會點過
佢寫咗做眼手術

唔係話中秋去做咩

弱弱唔識韓文 睇其他人譯

呢張memo係問生日
管家係指佢之前講過話中秋會做？

btw完全睇唔明佢寫乜 好似亂碼咁

X1 人歌一位！！！！！！！！！！！！！

官方公布第５個一位！！！！！！！！！！！！！！！

話係一周六連冠啦！！！！！

三大台唔打歌都全拎一位呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

wow

好叻仔啊

因為音中未正式公布 所以依家都見刷緊 #Flash5thWin
ONE ITX1

全部仔仔都叻豬
粗卡粗卡

好自豪！！！！好叻叻！！！！

好嗲

X1 - FLASH
2019.9.1 THE SHOW 一位
2019.9.4 SHOW CHAMPION一位
2019.9.5 MCOUNTDOWN一位
2019.9.6 MUSIC BANK一位
2019.9.8 INKIGAYO 一位

MONSTER ROOKIE

X1 走花路吧

好想拐佢翻屋企養私有化佢

係我咖唔好同我搶

嗚嗚嗚我都好想氹bb笑

你已經揀咗牙熙架喇冇得反悔

推一下偉仔既杯套應援
整得好有心仲有上十既卡

個個都想要喎

牙熙少年美仲有新飯拍

仲要係黑髮版

個caption
曹：你自己一個人黎？

訓著左sorry sorry好呀 唔該你連登有愛

呢場真係勁突出有未追過pdx既fd睇完話牙熙最正

其實我都係

去club撩妹仔實錄

咁你仲話我最多我一三五你二四六

Q：紋眉是誰推薦你去做的呢？
1.本人
2.媽媽
3.公司
✅4.其他：假的……

車車好傻瓜啊

我岩岩先見到你搵我咁多次為左報答你 讓曜b比你一晚

曜b係我老公喎

我唔得啦曜b咁樣比晒暗號我

好啦咁今晚就俾佢抖下

好鬼鐘意你用曜b冼我版 好乖好抵錫
睇readings睇到好燥底

等學長為你打打氣

唔抖下又點應付我地兩個

真係好似 加埋啲燈光

返完工要曜b錫返

個個曜bb都好好睇啊

我老公梗係好睇

射我啦baby

揸乾揸淨

拐佢上床 之後…

我老公要射我啦

我老公

啊痴線!!!!!好好睇啊！！！！！！！！！

我想講我明明已經冇特登去twitter收 但因為你地我手機都有好多曜b

再之後我就做埋你地獄友

監獄歡迎你

我bb

大家係咪長期mon住twitter我都係打算碌多陣睇下有無曜b份大家真係好快手

係不停refresh

為了牙尚 坐監都坐得心甘命抵

你會有更多的

你較特別關注都得 一更新彈消息出黎

琴晚夢見完佢今日就有新自拍睇 好幸福

之後牙尚又可以抖一排
你地出獄之時，佢又要繼續chur落去

為咗李尚同牙熙坐幾耐都抵

今日fansign上班

唔會比佢抖到

返工啦~~~一陣又可以同佢地講一位粗卡

呢兩張真係超級無敵大好睇

好鐘意今日咁著好暖男feel

同大家全程緊貼fansign搵唔晒11人上班圖

笑死我

金曜漢又換左個airpods

我認同！！！！！！！！

換咗啊
黑色個case有佢名㗎

感覺韓哥又係度認證

Cls 好男友feel

黎緊既中秋節
wuli狗仔食多啲啦
啊～我好飽喇阿嫲

好明白佢感受我身邊啲朋友都唔睇404好彩我有你地一齊傾

佢幾時去搞搞個甩色頭

佢甩色甩得好奇怪 好似中間生鏽咁

要趁新相未出PO埋先

依度大把人陪你 由其係開台

頂笑死我生鏽頭

現實生活好難架啦 我都係同好熟既fd先講 基本上日常唔會話俾人知追緊星

牙潔 調翻轉黎做既手勢

個隻啡真係好似生鏽

呢個形容會唔會太貼切

佢可唔可以膠少陣

頂好似

好想睇牙勝長攣毛勁好睇

Fansign 7點開始？

我啲朋友追完節目，到X1出道就係心機追

好羨慕啲韓妹可以組隊去showcon去fansign去音放

*無心機追

我都好想啊嗚

嗚呀，牙嘈真係好清新好可愛

我個fd冇追開星，但佢對牙潔有興趣，所以有時會傾下，佢仲會同我一齊整pdx101 wts sticker

除咗呢度，無人同我傾到牙潔

明啊 202我都係追完節目就冇心機追團
如果唔係我啲pick入晒X1 我都唔會係度

我都係
202睇完冇追團
404我係同自己講如果曹入到我就要追
因為知機會難得

我都有save呢張雖然好妒忌 但曜b望佢個眼神真係好可愛

唔緊要，呢度成班人陪你傾

不要再說了
我del咗依張

呢張好bb樣

岩呀我逼我男朋友同我睇 佢one pick係牙潔

我覺得著潛水裝個印象會更深刻

我記得有飯試過着婚紗

連手指都幼埋

牙潔都幾多男飯

着bikini

冇波既會走光咖喎

啊

冇波

呢個髮型好正有種日系漫畫既感覺

好清純

我男朋友，我老公，我個仔嘅老豆

有種守護甜心既感覺

好靚仔

依張臉睇咗四個月，依然驚豔

qq b

五年後都仲會驚豔

oppa

順毛好靚仔

佢今日個造型好好睇！

好靚仔想叫oppa

日系美少年

又黎認仔時間

男友max

好似少女漫畫男主

bb啊

係我老公呀

守護甜心個種

bb係到扮有型

我嘅心靈unlock

痴咗線

Twitter啲熙飯癲哂

unlock埋我個人都得

小仙子

又係暴露年齡系列

又同步

我地成日係到暴露年齡

牙尚嘅站

我又見到pepe了

冇計 呢啲童年回憶真係好正

佢好堅持每個fansign都要派下膠

其實我想話佢似雪兔

唔使派喎天生既

陣膠味由內到外散發出黎

世界上已經冇野阻止到佢派膠

睇得出佢好俾心機派膠

有冇人有前日布甸狗曜b？

點解你可以咁好睇

同緊我比心心呀

好乖好乖

有個tweet係
Kim Yohan is really popular w gay men

我個仔梗係乖

都話係gay pick

好正

明明佢本人直到不得了 點解會吸引到咁多gay

太0仔

運動系暖男係gay屆好受歡迎

怕羞0仔

又黎

女人又喉住佢男人又喉住佢 曜b好危險

曜b有我保護得咖啦

班仔真係好暖

佢第一個就收你皮 一腳就踢死你

算吧啦你佢咁愛我先唔會踢我

最危險係你喎

佢真係好鬼好睇!!依家先得20歲點搞

我咁愛佢點會蝦佢

第日成年男人嗰陣點算

真係好靚

我地唔使覆佢得㗎啦 不回覆都係一種回覆黎

shoot me baby

男人去到30歲先係最正

我都覺

又兔耳

放開佢

大家場場睇十幾隻兔耳終於睇到厭啦

其實咩都唔使 簡簡單單既曜b就夠晒

拎住隻豬好可愛

其實啲站姐覺唔覺得又兔耳好冇新意

插圖
依個仔真係好CUTIE啊!!!

頂 張相好似講緊”你係豬”

話緊你呀

牙碩粉絲福利真係好好

又篤臉仔

佢指緊你喎

佢由以前開始就係 我諗依家叫收檢左添啦

我拎咗佢隻豬就有

牙曹真係鍾意貼埋去啲弟弟度

係睇過以前佢攬住個粉絲 貼到勁埋雖然好大爭議性 但係好正

好驚佢會感染到成團都膠

次次都係佢

貝雷帽

曜b又發動攻擊

牙性以後想染粉紅頭！！

一日之內追返哂咁多日嘅直拍同中字片
差vlive未睇因爲未有中字
而家個人好空虛
睇fansign圖會更加想見佢地

好想咀你啊

痴線架

今日真係好正

有邊日你係話唔正

連車都話牙熙最似弟弟

咁又係佢日日都咁靚

有生之年好想去一次簽售

幼稚鬼嚟

好想飛去韓國偶遇佢地

我明 愈睇愈想日日睇到佢地

問牙尚如果有一日休假會想做咩 佢剔咗食足全日馬卡龍同米粉 仲有練習唱歌同跳舞 一路剔嗰陣仲一路講「馬卡龍實好好味喇～米粉都實好好味喇～」
b啊點解你咁乖咁得意架

真係勁鍾意佢地著依套衫 其實今次啲打歌服都唔錯 個個都好睇

之後打完歌隱形個段時間點捱

想像下佢用把奶聲黎講

白色呢套真係好正

可以由頭睇多十幾廿萬次PDX

第十萬隻兔耳

新耳喎

新耳都係兔

可唔可以有啲新意

啊佢講野勁溫柔

我收翻

好！靚！！！！！

好似隱隱約約見到啲雀斑

冇計啦 除左熙潔 完全冇人俾啲奇怪野其他仔戴

佢兩個膠人特別多奇怪嘢

好嗲既語氣+表情

ONE IT仲未想咁快打破形象住自毀既就除外

牙曹都唔知係第幾對狐狸仔啦

牙熙要人幫佢戴con
等我黎

點解佢地咁鍾意將副眼鏡戴到咁低

好啦 見你咁得意 俾你戴晒全世界啲兔仔耳啦

眼鏡！！！！！！！

花仙子

你

眼鏡太犯規

頭先邊個先話唔再要兔仔

我冇嫌棄眼鏡喎

我岩岩真係想睇多次pdx
但最後開左show con

我開左X1 FLASH黎睇

啲臉肉

唔准你咁樣誘惑我

今日輪到佢

佢整好可愛喎

啲圖開始分唔清邊日打邊日啦

牙潔:

好靚呀！！！！！！！！！

小櫻

靚到爆超襯佢

對眼鏡零抵抗力

喺街食緊飯，刷個存在感
曜曹今日個look好男友feel

好襯粉紅色

下個到佢架啦

曜係文科男友 曹係藝術系男友

啲人話係護士妹妹

文科男友真係好正

同佢玩cosplay。。。

着住護士衫cosplay…

CLS
我唔得啦！！！！！！！！！！！！

你改名做佢眼鏡啦

好靚仔呀！！！！！！！！！！！

個個都叫我叫名
你地想做嬌妻咩

我唔得喇

超靚呀今晚

個膊頭

牙性醫我啦

今晚要叫oppa

我男朋友

[#X1NOTE]
행복한 주말의 마무리를 우리 원잇과 함께해서 다가오는 월요일이 두렵지 않아요💪🏻 오늘도 정말 즐거웠어요 모두 조심히 들어가세요 😍👋🏻

#X1 #엑스원

醫生快啲嚟 我已經訓喺病床等緊

最後一次簽名會啦唔知幾時先可以再見到扮靚靚環節

哇我diu
正到呢！！

死咗啦我

哇不得了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我病啊牙性!!!!

[#X1NOTE]
Since we ended this happy weekend together with our one its, we are not afraid of the coming Monday 💪🏻 today was also really fun, everyone get home safely 😍👋🏻

四眼曜B真係死得人呀

呢個妹妹好靚女！！！！！！

勁鐘意男人戴眼鏡

好多人不滿牙杓獨佔韓哥

死而無憾

做乜事

四眼毒男你都好鐘意 明嘅

召喚全世界最正既男人 99line萬歲

係靚仔戴眼鏡

佢地真係好on9

因為和ONE IT一起度過了幸福的周末，所以對即將來到的星期一也不感到害怕💪🏻
今天也很開心 大家要安全地回家😍👋🏻

係小雀班

你睇佢

諗起doremi 魔法舞台陣

伸脷想做乜

唔係講笑 真係有啲怕星期一

老公好可愛

表情先係重點

好鍾意 好想睇佢雀斑妝

同我放圖

唔想返工呀

我都係

又要捱一個禮拜。。

講啲咁既嘢

好在星期六係紅日...捱到星期五就得架啦

FLash 登登 登登 登登 fire up

星期一加油啊~~~~~

j緊仔即刻有聲

東杓啊生日粗卡耶~~~~~~~~~~~~~

個po識播歌既

fly呀呀呀呀 ,flash

好溫柔

巴打你上晒腦

下次諗唔到可以做po名

放開個男人等我嚟

係咪拍緊愛情片

我黎啦

官咖!!!!!!!!!!

flash

大家一齊J住仔捱過啦

我g持！

96line

今晚真係好癲靚到爆

佢有用我支潤唇膏！！！！！！！一定有！！！！！

一個顧住搵青蛙, 一個淨係顧住食飯

靚到好耐冇見過佢唔set頭

牙曹髮帶look好男友

一定係我地送個支！！！！！！！

兩個都鳩下鳩下咁

頂 所以先係99 line

好靚 希望張自拍出到黎冇炒車

頂笑咗出聲

我唔敢有好大期望

體大oppa

今晚又save咗勁多preview

今晚又係張張神圖咁濟

佢係咪偷咗曜b啲體育style衫嚟着

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

想錫

學長與我

與我係係邊

我咪就係喺佢隔黎

辣炒豬肉飯

前輩你係咪黎搵我呀

Sorry行錯

琴日都想講 覺唔覺牙宋圓左

唔止佢

佢着衫真係好好睇好bfable

最後果張係男飯？

一定有埋佢

佢就不嬲都圓

琴日見到張圖頂帽戴唔晒先驚覺 南小真係太圓

杓

你搵佢？

車車都官咖上水

我愛曹潔

sor眼殘

好暖

金曜漢 兔仔
金曜漢 男朋友
金曜漢 學長
金曜漢 眼鏡

我都好不滿

今晚真係好靚

與我喺到

又要翻到屋企先慢慢追翻啲相睇真係好忙

紋身

點擊展開與學長激情對話

我隻兔

俾十個叻你

搵人救下嬌嬌 佢已經痴咗線

好蠢

我地要幫嬌嬌搵醫生

咩事啊

其實就咁著都好睇，係都要戴頂橙色帽

今晚真係仙子好靚

佢到底有冇一日係可以唔整污糟對手

bb仔係會論盡啲咖啦

要貼返曹潔以表謝意代我好好照顧曜b

芳心縱火犯

好愛佢地

等我幫佢抹翻乾淨

今日又

第一張

要帶bb去廁所洗手手

咁不如直接沖埋涼啦

哥哥

bb仔真係好傻

要幫bb沖埋涼

牙曹唱生日歌

哥哥微笑的曜b我幻想到同佢生小朋友個畫面

又係你 快手到

跟住呢..

河童

跟住梗係掟佢上床呵佢訓覺

仲好笑過牙潔戴

佢好錫我地啲仔女㗎

介紹你識，我個仔

管家不嬲都好快手

嬌嬌好恐怖

點解同我老公咁似樣

我online中既話實好快手

下 我同我老公生嘅梗係似我老公啦

我老公嚟咖喎

依個男人!!!我要啦

下次我要j都唔j 放左上黎先

你底褲黎咋

我自己對住電話笑到傻左

開始有啲愈黎愈似既趨勢

頂你班友

everythings gon be alright

我每晚就係負責除你落黎 好好享用我曜b

牙曹就嚟將班細嘅變哂做牙曹2.0

움직여

係我老婆呀

oh you you you are

咪傻啦我唔會比你食到曜b咖

唔好走

唔好再出有聲po好唔好

我老公望住我笑呀

底褲都可以娶老婆架咩

開兒童台

想知呢度多絲打定巴打

開台j仔嘅你話呢

曜b咁多男飯呢句唔成立

成日覺得有有J絲打混入咗

兩個最愛

點解曜b可以咁可愛

啊!!!!!!!!!!!!!!!好拿得意啊

依隻melody我ok

希望個日會見到牙杓聽到我地唱生日歌俾佢既驚喜樣啦

係我隻兔兔呀

頂帽係咩事

孤狸仔男友上線

病人出現了

東杓真係好可愛

好似

fol極都仲有新站

我已經放棄fol站，直接search #X1

依個神站好耐啦

y姐咁出名都唔知

補張正面

同意真人又毒又怕羞唔敢去

啊 我知啦 因為係有另一個發出黎 我以為自己冇fol到

推
一齊開心開台

到時可以一次過拎埋雜誌喎

病人二號

我都希望係咁其實但如果22號就未必趕到

仙子好靚

唔緊要啦咁

補詳情HERE

以上負責人均唔係我 請搵負責人聯絡

PUSHHHHHHHH

同你地出黎真係傾到好開心，大家真係唔洗怕羞
踴躍參與！！！！

牙性話牙熙成日攤係梳化

上面啲字話牙性爆牙熙日日係梳化到攤屍

美人魚

都係咁好睇

痴線，對腳長到

奶到2046

呢張先真正感受到佢對腳有幾長

真係痴線架！！！！！！

因為呢句 我去

2016

2019

諗緊join唔join好
我驚我個猥瑣樣到時嚇親全世界

我地成堆台主係到仲使驚猥瑣

仲save緊preview

邊個係弟弟?

點解可以咁靚仔

真係冇邊幾個02會著豹紋衫

金曜漢應承我!!!!!你以後去做演員拍劇啦!!!!!!!!!

真係好演員臉

可唔可以去拍金福珠之類既校園劇 一定超級好J啊

搞唔掂

好想睇！！！！！

不過可唔可以唔好有嘴戲

純愛校園青春片

好難

諗起我個心臟都頂唔順

而家晚晚都聽佢地隻出道專輯

好難抉擇 要睇就有咀咀

咩事

大笑咗真係好膠

FLASH 登登 登登 登登 FIRE UP

其實點解有兩個post

因為依度係成人台 費事吓親人好似係咁

唉 我會好唔中意條女

24小時無間斷成人台

咀我就冇問題

呢個角度

個頭尖嘅

好好笑

話事話 你地整個啲whapp/tg 圖搵到方法sd出黎未

好似未

不要再說了

我等緊你架

好似警察快啲用手扣扣住我

我都等緊

你想點呀

係我見過最靚嘅心心

潔又搞車喇

Hi give me try try ok??

成日都搞佢

你tg我

X1小可愛 /孫東杓/ 生日粗卡耶！FIRE UP！
#웃을때제일예쁜_손동표_평생사랑해 #HappyDongpyoDay

呢下動作型到

仲唔係漫畫男主角

個眼神

以後用你tg做公關ac啦

Ok 我留俾你 u add me

一齊開airdrop收圖

🎉HAPPY BIRTHDAY DONGPYO🎂
오늘은 X1 동표의 열여덟 번째 생일입니다!
원잇과 함께하는 첫 동표의 생일이 아름답게 기억될 수 있도록 동표를 사랑하는 마음을 가-득 보내주세요❣️

#웃을때제일예쁜_손동표_평생사랑해
#X1 #엑스원

好正 但想叫佢唔好成日撩 會禿頭

東杓生日粗卡

祝牙杓同韓哥幸福美滿

死啦我都好鐘意咁撩唔想禿頭

好Sweet

生日快樂

用link又po唔到gif 呢排成日fail既

希望瘋狂loop完我會夢見佢啦

唔止你

我呢排啲gif一長啲就po唔到

等你好消息

好想知做到lu姐係咩感覺

勁奇怪

係！！我初初以為係啲link有問題

唔知佢地食左CAKE未 南小有冇食晒去

即係呢度係禽獸post

好多gif想po上嚟開心share都唔得

咁突然嘅

我放棄了

突然話我地禽獸

東杓弟弟生日快樂

好多好正既都po唔到上嚟

好慘 我覺得曜b會俾更多愛意佢
可能依家就係床度唔俾佢走

我地獸性大發互嚇唔驚

熱情的沙漠
我的熱情 好像一把火

我等嬌嬌好消息

叫埋班哥哥弟弟一齊黎

唔好再出有聲po

好圓好想打落去

南小會不停摸佢 之後要佢叫哥

哇!! 嬌嬌SAVE左圖未?

點解姐

喂 你知咩事啦

flash

唔知swing幾時先放啲自拍上官咖

SWING有依項工作存在嗎?

登登 登登 登登
fire up
救命，今晚成個腦都係

佢自拍既樣靚過自拍既相

救命個腦係咁播緊

加我

真係 嘥咗自己個樣

都係戴眼鏡點解畫風可以咁極端

明明好靚仔出到嚟啲相係大叔樣

佢仲有邊個未搞過?

bb

整埋依張圖落TG得唔得

係我既bb呀

Okay done

頂

我既bb幾可愛

得 但會係好多牙漢入面有個牙勝 問下嬌嬌好唔好

E 係喎 咁應該要分開另一SET係X1

嗰set本來俾班曜b sss 玩
遲啲再整X1 set

稱讚你

要合作了

有冇人可以將牙熙經典meme系列整sticker

我自己有一set係whatsapp 但係冇加字個啲黎

仲唔快啲推PO

原來呢個系列有74張

咁多

係直接禁落條link就得

快啲搞TG版出黎!!

個作者真係創意無窮

黎啦!!!搶錢啦!!!

好眼瞓

召喚識整sticker既人出嚟

好想要
但我schedule 只save入手機

救命呀

醫生，我心臟有事呀我要人工呼吸

呢啲係用黎睇 唔會寫

[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(119) X1小可愛/孫東杓/生日粗卡耶！/9月生日會招募中！/

諗緊sd唔sd
我而家笑到傻左

各位 唔使理佢架 佢未食藥

#1000